Netflix Hater

睇咗 Hater
波蘭電影
網絡
政治
選舉
social network
啱連登仔睇

有冇人一起討論

Actually, 香港有冇戲裏面D marketing公司
專做打手出post

主角為咗上位
都幾勁
要同男老闆 ...
又要同阿嬸 ....

咩黎 1999

一套波蘭電影
the hater
主角係讀唔成書
溝唔到女
畀條女 unfriend
之後要上位
不擇手段
入咗去個候選市長度做助理
為左上位搞基屌阿嬸
越搞越大鑊
但係最後贏家

一套波蘭電影
the hater
主角係讀唔成書
溝唔到女
畀條女 unfriend
之後要上位
不擇手段
入咗去個候選市長度做助理
為左上位搞基屌阿嬸
越搞越大鑊
但係最後贏家

現代網絡social media
好重要
可以玩政治
可以 煽動殺人

有幕出現香港示威畫面

really?

which scene?

trailer

48:50

市長候選人醜聞之後電視新聞係香港